到底要幾港豬先會仲以為曱甴係叫緊手足？

今日係2019年11月11日
我係到屌9 d曱甴，你話我係藍絲要召喚神獸
DLLM到底你係訓左幾耐先會講得出呢句？
係俾人打死之前差d俾人激死

[請善用不推文回覆]

叫警曱

係強姦曱